為爭位於港鐵車廂大打出手一人被咬斷手指 兩乘客獲准守行為了事

被告文員余偉強。(資料圖片)

被告保安員唐景才。(資料圖片)

繁忙時間擠逼得水洩不通的港鐵車廂，去年上班日發生乘客咬斷乘客手指事件。分別任職文員及保安員的兩名乘客，疑因爭位問題演變成打鬥，男文員涉咬斷男保安左拇指。事後兩人雙雙被拘控，案件今於西九龍裁判法院再訊時，控方決定對兩人撤控，改以簽保守行為方式處理。兩人最終獲准以自簽一千元及守行為一年了事，各人並須支付三百元堂費。

文員余偉強（54歲）及保安員唐景才（64歲）分別被控傷人及襲擊致造成身體傷害罪。案發於去年6月21日，兩人涉於荃灣線太子站往旺角站列車上犯案。

據悉，余咬斷唐的左拇指後，斷指遺留在車廂內，最終被港鐵職員尋回。唐及後於廣華醫院駁回斷指。

【案件編號：WKCC5708/18】
記者廖希呈

唔知好唔好味呢，損手指

咬斷左都唔告
法例保障左d咩?

原來個口可以咁大力

一個文員一個保安
窮鬼冇$打官司

兩個廢中

睇錯咗咬斷JJ

刑事案律政司告咋嘛，洗乜自己比錢啫
擺撚到明係警犬唔想做咁多野嚇鳩受害者，話兩個都告打交，水鳩人簽行為了事啦